［求救］點樣可以set返ps4既自動cap片同圖既功能？

唔知點解
之前玩人中木村時可以自動cap圖同片
但突然間㩒share圖
就只可以share手機影果d
而片就更加冇幫我錄啦

點先可以還原返